建議23/10一齊去接佢風

咪撚ON9，呢條友咩撚都唔知，佢做既野只係小朋友大聲問點解國王無著衫，唔好浪費精力去呢條友度。